願榮光歸香港 大家係咪要聽番

有感自從武肺之後，大家既熱情同重點都轉移咗
開呢個post 純粹分享下香港人既團結，諗番以前勝利果種激動，回想番被欺壓既果種挫敗憤慨
所以我唯有貼啲Youtube link 出黎等大家花幾分鐘重新聽番幾首手足為大家整代表香港既歌，記載我地過去自豪同失落既時刻，記番起個感覺

利申：光復香港，大家記住自己身邊既同路人

推

聽到眼濕濕

我都自推一下，不過唔特登推上熱門睇下有無有緣又係同路人既手足香港人幫手

我諗我地要記住自己香港人身份係值得信賴同係團結既一群

推唔郁

疫情應該差唔多完, 連時間都接近 6 月

武肺完左會come back

推
日日聽

Tui

推

push

我仲日日分享黃youtuber喎

不過冇咩人聽

盡左力就算

最近聽到有首叫"不散"都覺得不錯
個mv仲要由6月一直紀錄到12月
不過好似無咩人識...

畫面，記憶，都必須保持。

每晚10點叫啦
依家個個都唔記得晒，變番哂6月前港豬